請問邊度有實木買

想買舊5x5x5cm嘅柚木/ 胡桃木/ 橡木 整個盒
有冇巴打知邊度買

香港無依個market，淘寶搵啦

指定既木就無啦, 山竹吹冧左咁多樹,
好多俾人斬左一舊舊放左起地下, 任你執

香港買呢啲diy材料難過登天，就算搵到都唔知會唔會水鳩你，上網買啦

果啲木執返黎都唔識處理，唔會用得到啦

上網搵下D整木果D興趣班
問下人實答你

感謝各位，最後決定淘寶

Facebook search
木頭-製品
個師傅本身有木材
亦都可以接單造
我整過兩個
有簡單設計圖比佢就得